iPhone 曬相

iPhone 入面啲相可唔可以去曬相鋪曬岀黎

可以

洗唔洗過機定點樣？

Save 落電腦再放入USB

Email比個老闆咪得

多數要過落手指到，大部份相鋪無iPhone 插頭

快圖美 m 版可以直接up，再選分店比錢，done

咩係m版